呢種人真係應該斬撚咗個嘴同條脷

屌佢老母等車後面條廢中食香口膠食撚到習習聲，真係無撚停過咁習

遇過好撚多次呢啲人，九成係廢中同廢老 尊重吓自己，尊重吓其他人啦屌你老母 又要嘈又要口水周圍噴

成日話一代不如一代，你自己反省吓先啦廢中廢老，無禮貌無文化 真係可以喺你日常小小嘅習慣裏面睇到你係一個咩人

習習習習習習習你老母臭閪啊

𡁻緊香口膠路過

錯不在嗰舊可憐嘅香口膠，係條仆街

摺近平

習

個post有聲